好緊張

如果得我就fatfatfat

但唔知夠唔夠...利申真人一眼瞓就好柒 仲要唔夠

同埋仲要冇

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

1.唔夠高
2.冇波

你老母講出嚟做咩！？！？！

我咸青口誠實小王子

在缺水情況下，番茄每小時共發出35次聲波，煙草則是每小時11次；若是在根枝被剪去的環境下，番茄在接下來一小時內，平均發出25次低鳴，煙草則是15次。相比之下，沒有受到壓力的植物，平均一小時低鳴少於1次。

model 你好

we would like to give you an offer

-.-